哥帥：菲爾科頓唔會離隊

【體育】曼城於英足盃第3圈主場大炒7:0大炒英冠的洛達咸，晉級第4圈。賽後領隊哥迪奧拿表示，陣中小將菲爾科頓不會離隊。

早前有不少外媒都指出菲爾科頓（Phil Foden）有機會在1月份離隊，此子今場以正選上陣踢足90分鐘，他亦不負所託，於43分鐘替球隊射入2:0，最終助球隊以7球狂炒對手。賽後，曼城領隊哥迪奧拿大讚菲爾科頓的表現。

「菲爾科頓今場的走動非常出色，這90分鐘可助他提升經驗及信心，他會在未來繼續學習，表現亦會提升。」被問他會否將他出售時，哥帥堅決表示：「不會，這是沒有可能的。他將會留在球隊很多年。」

此外，曼城進攻主力迪雲迪布尼於上仗聯賽榜首大戰並沒有上陣，今場他正選落場67分鐘，亦交出一記助攻。哥帥對迪布尼的表現亦感滿意：「我們昨天跟迪布尼說了，今場他將會踢60至70分鐘，讓他找回在球場上的節奏。他表現出色，不停創造機會，也擁有其他球員欠缺的球場視野。」

不如借去其他英超隊比佢磨練下啦 呢件好野嚟

已經走咗個diaz 再走埋fodan就

foden見sancho係多仔打到曉飛
點會唔想走

12月頭先簽左新contract

我梗係勁

唔借了，個中場成日有人傷

哥帥手下嘅球員唔需要外借磨練
借得出去就等於等賣

超級妖人

其實係 去其他英超隊不如留隊同d球星練波

咁始終練波同落場長期踢英超或者一線聯賽係兩回事
重要係年年買人買大牌既曼城

簽咗新合約都可以賣出去
通常咁樣之後，想買佢嘅球隊都要出更高價
世三就係最佳例子

如果你借去d 中下遊英超隊 d踢法咁樣好難進步
借去西甲就都有計傾

西甲無未必啱
哥帥要既係識跟佢戰術嘅球員
唔係你勁就得
留低練好傳控視野先會有得踢

佢傳控勁過英超8成球員
係對抗性太差

琴晚有球三腳突擊 係就係隔硬帶到波cool到波 最後比個大隻仔一野撞到彈開